住居屋既人其實係咪都好窮

同公屋仔差唔多？

居屋仔，不了